田北辰是非 我細細聲講給你...

我坐佢隔離 被佢差啲屌到死